有無人記得舊登嘅得意死肥仔

每日近況幸福嗎？？
和男朋友君s分了手嗎？

@車頭

who

我因為你病發入左精神病院九日，你上人屋企扑野，你理都無理我。個九日我成世都會記得幾痛苦。